叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(117)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

NPLM

又nplm

日日都nplm

re莊莊
我之前去啲民宿都肯幫手
所以會送到嚟

龍友留名預備狗衝去屌龍女

Nplm
又到7字尾post

睇下蟲蟲今個PO去到第幾版先LM先

nplm
7字尾

Nplm 七字尾 啱啱想覆 點知討論已完

nplm
個私心真係睇幾次笑幾次
btw 契爺個炸醬麵啱啱係hktv mall落左單

扣姐bring me with u

我知, 有D民宿有埋附近炸雞店電話同MENU俾你, 勁貼心
不過追星大多數都跟SM個GLOBAL PACKAGE要住佢D package酒店
仲要係江南, 所以搞到我成日都要搵江南, 三成, 宣陵有咩好食

貴婦團

記得韓式炸醬麵係甜架

冇錯
仲要個團一年比一年貴, 住d酒店一年比一年cheap
福利同送的野一年比一年少
係得我地呢d懶鬼先仲會跟佢

of course
我都係每年返韓國嘅廢青

係啊 真係貪佢方便乜都包哂先會跟

我去親韓國都掛住玩無追星
所以食同shopping擺第一

等星期四落
有折

記得個包炸醬汁都要整熱
即食麵可以食得番呢個韓式炸醬麵味道係真係感動

死la我咁大個女都冇跟過
好唔好挽加

同埋唔駛排週邊, 可以一早訂

好想去韓國追星

lm

頂，一轉keyboard又錯字，嬲

我都想
次次去親都撞唔正佢哋開con

咁有趣
去韓國一般追星第一, 因為d景點我麻麻地
不過去日本, 台灣我一般係 食同玩第一
特別日本, 自然景點又正, theme park又正

咁大個女都未睇過韓場
去韓國都淨係去玩
等佢一開我一定要去

唔係卦
追韓星未睇過韓場....................
主場真係正十萬倍架咼

韓國啲景點都好正
仲未去過日本
諗住今年去但去唔成

我都未
睇過台場炸

因為韓星既關係我都鍾意韓國
不過論景點真係同日本冇得比

我都冇去過韓場
一黎撞唔正
二黎冇人同我一齊癲

咁台場氣氛都超好既
不過始終韓場一般係頭啖湯同埋主場氣份, 主場福利都一般會好d (歌單有機會多d, 有機會2nd encore)

屋企人要我夠18先俾我自己飛
不過其實我都唔係幾敢 自己平時出街都勁多甩漏 自己一個旅行仲要追星真係驚到震
但真係想試下挑戰自己

所以都係要識番d追星好伙伴先得

台場應援真係無得輸

台灣人最鍾意既紙牌砌字好正
好睇過螢光棒砌字

真
要揾人一齊癲

之前一齊追嗰啲依家都冇點追
依家完全唔敢揾人一齊追 摺友唔想社交

一齊翻牌比oppa睇真係好感動

我都係
個啲係fd嘅
但已經無咩追星

成日睇佢地repo都眼濕濕
因為真係整得好靚

真係由追星frd變到現實生活中嘅frd
冇追星都會一齊出嚟吹水食飯
但成班淨係得翻我一個仲真係會咁留意

係
仲要日日都唔同字比surprise

我都係
又唔係脫飯嘅
只不過無追得咁勁

真係好正
講開真係好想揾一次跟住佢地追哂成個tour

真 個個都大咗有哂自己生活 有人結埋婚
真係好似得翻我一個仲可以好輕鬆冇乜太大負擔咁去追

係佢哋嚟台灣long stay個陣又無追

結埋婚又真係難追啲
不過我而家都追少左啲啦
但都係好想見佢哋

好sad真係好想追星啊

香港又無星好追

其實覺得愈大愈少時間追 好想喺真係投入社會之前真係追一次完整嘅

真啊

好想投入完社會仲有得追
之前睇SJ台場
竟然有好多妹妹仔

我前排都見到多咗好多妹妹仔追
Loupo

一入嚟嚇死我

真呀
以前就係見太多後悔無燃燒青春嘅大人
所以自己先幾淆都要衝衝衝去追
衝動過一次就發現, 其實自己一個去外地追星都唔係咁難, 自己比自己想像更有勇氣
就算有咩柒野, 都係回憶同笑話梗啫
青春無悔呀高高
當然首先要努力返pt儲錢

茶茶好雞湯
我一定會努力試下踏出第一步自己一個去追星
不過講真自己一個出街都好少好少
我有翻下補習咁 不過近排俾人炒咗因為補習社結業

高高加油
一個人出過國之後個感覺幾唔同
就算發生好多事之後諗返都係美好嘅回憶

我都未敢自己一個出國
但又好想試

我會努力㗎喇
見人話自己一個出會上癮 我都想試下

it's me
以前未grad冇錢咩都冇做
而家有d錢嗰陣
就算做返都已經冇咗嗰嘅意義
回憶冇價 有錢都買唔返

之前去意大利
我幾個人去
我一個比人偷左2次野
未係好敢一個人去

如果要一個人去旅行 都係去返啲治安好嘅國家會好啲一個人去危險國家會令人好擔心

我係咩都漏一餐嘅人嚟
好驚返唔到香港

我都係 我之前去旅行成部相機漏咗喺餐廳 仲要過勁耐先發現 好彩冇俾人偷

發現到都好好彩
有時唔見野都唔知自己邊度唔見

因為佢係大機 但我都過咗幾個鐘先發現
唔見得最多係卡類同耳機同紙袋

有線耳機真係好易唔見
但轉左無線之後竟然無唔見過

又摸肌肉
20分鐘

我又想摸

唔係8點做大餐咩

9:30 呀好似

唔係9點半咩

等我仲仆到咁返屋企

竟然有吳克群

聽晚沁岳

yeah又有我沁應該又卦象重到比人踩

最近好似越嚟越多大咖上娛百

竟然係徐謀俊發號施令

李懿又狼
徐謀俊係咪第一次做狼

唔係呀 之前做過狼王

between呢局又係果班星二代廢局

李懿真係狼

晉仔又要早死

煩煩動動腦出處

今日無零九唔想睇

有fz

屌你平時講野都講得唔好
好心咪講笑話啦

有煩煩

狼后中嘅狼后

哈哈笑死了....

好尷尬呀唔好再講笑話唔該

佢又變返日常做狼

叔叔

動動腦.gif
又係丸子頭

係人上黎都想講笑話

咩事...個個都要抄沁仔講笑話

鋒澤叔叔

又可以整表情包

煩煩09 Mode: 神職多做事啊

又指點大家 神職要多做事喔

煩煩教預要跳啊大高玩

高玩煩太強了

動動腦

啱啱睇左日子
聽晚個集無澤仔

煩煩：神職要多做事

有冇阿采呢

俾晉妹笑佢冇重點 笑死

偉晉竟然敢踩高玩煩

煩煩啲表情真係想打柒佢

矇矇開心啦

呢d咩性格 全場都新玩就即刻扮老屎忽
如果正常配置即刻收哂皮

佢仲怪緊上一局個女巫

反指標竟然踩高玩煩

煩煩：偉晉動動腦, 拜託

沁仔果然火速上位
希望其他人唔好再抄沁仔冷笑話梗啦

無
九婁沁晉 卜心 雨婷 小祿 李懿 吳克群 仲有個唔識

上集仲屌女巫

呢D 叫可愛不做作

小狼君可唔可以唔好搞到自己咁cheap

頭先個豬西都學人講笑話真係cls
普通講野都唔掂既人學人講笑話

係得佢做神會唔做事啫
雙藥女巫出局真係記一世

連續3集冇了

等陣去youtube 屌下先

徐謀俊發言好悶

1號6號講野

其實佢真係好唔掂
上集就屌女巫 今集就做高玩

令到呢2局咁悶有少少討論價值 算唔算係佢唯一作用

小瓜個髮型令我諗起問米

難得咁多低玩在場 我煩仲唔趁機展示自己嘅高玩實力咩

我印象中澤仔無錄個兩日阿采都無去

佢今場做狼 卦象都幾重

小瓜真係以為亂嗆人好有綜藝效果

呢D 真係要屌
你抄都算，仲要東施效顰

趁依加無乜人 講下無聊嘢
我由上年一 二月開始睇娛百狼人
零九仲畀問米捉場外音 鋒澤仲未係常客開始睇
到依加咁多人討論 真係好開心
仲拖埋男骨朋友落水一齊睇 一齊討論

小瓜都好唔掂

想直接睇沁仔唔想睇今集

我係早排先開始睇好多都唔識

明明上一集唔差
今集又變番低玩咁

呢度有陳小九陳小九同陳小九

上年一二月真係好耐之前

李2又幾好笑

丫頭.JPG

7被懷疑仲殺佢

同刀同毒

狼刀7做乜 係扛推位都推

女巫

做狼完全第二回事啦
做好人可以好理直氣壯唔代表做狼都可以表水好隱得好

刀7

做乜要刀7

刀7做乜

Agree 好期待沁B講笑話

點解殺7

究竟澤仔會帶隊定揹獲

刀杠推位

刀法差到

煩煩又叫神做野但成段發言都好廢

煩煩講左咁多句得4隻字：騎士出來

點解煩煩咁做作feel

我都係呀上年一 二月開始睇啊 小九
不過依然係單身一名
唯有上嚟同你地討論啦

徐謀俊做狼帶隊就見底了

睇咗好耐

做好人玩得好都幾難得
呢排見得太多卜心偉晉雨姨艾莉兒

好似係4號話事？

好人都廢
廢鬥廢

佢不嬲講嘢都係毫無重點

真落坑係零九澄清自己係創作歌手個集覺得佢好可愛
前排翻睇先發現原來鋒澤都有上個集

乜小瓜都知自己一緊張就會捲脷

好想叫小瓜收聲

原來佢知自己捲利

好想叫小瓜同牙煩收聲

亮鈞識貨

小瓜唔知點解個feel就係唔太討好

我見係4舉咗7先 佢同意

真

都係既
做好人冇資料要視角清楚盤得正確都難
不過同做狼既技巧其實好唔同

係呀 做好人玩得好已經唔錯
你睇卜心到而家都未人狼平衡就知

兩邊廢鬥廢

好想學09咁講
拍一拍身份應該都出來

好難頂呀屌
完未

一個7死咗就亂成咁

好難睇呢局

好難睇

我好似係演算法推我落坑嘅

好人同狼都鬥緊廢

澤仔睇嚟會被推走

直情係唔知睇緊啲乜

6號研究咗啲咩

條豬西真係快D去死啦

條豬西騎士

完未 好難睇

呢舖咩料

好廢啊屌
咩局黎

咁就死3神, 爽

4號真係超級大低玩
好彩09 無嚟...09 喺度狼應該完全無生存空間

今集好悶我都係等睇飯局算啦

小瓜竟然做到野

點解唔帶1好想佢快啲完啊頂

刀對

小瓜唯一可取就係帶到狼

但佢刀中最後一神

終於完

刀到最後一神好堅
好多人都做唔到

仲要有mvp

終於睇完

煩煩個樣

咁都有MVP係咪俾咗4倍宣傳費

咁都有Mvp

4咁都MVP,佢發言好差

今晚睇咗啲乜
點解連續兩晚都咁悶

咁個mvp 俾佢都服嘅
但成場真係好垃圾

今晚睇左啲咩...

冇位
8叫神出黎
得返1 10
1發言明顯係身份牌
同刀同毒個野表情爆左佢高機率係女巫

究竟幾時先唔使再食屎

澤仔今場 連新人局都輸

以佢配置
知道要刀神都唔易
仲話要判斷1號明顯身份牌

唔覺得4號有留意佢個愕然樣

9月第一場又輸

一日有人宣傳 我地都係要食屎想喊

上場同呢堆人都輸呀
好正常

覺得佢刀1其實超出咗佢配置
我以為佢會刀10金水

yt 啲人話轉咗去睇天才衝衝衝睇偉晉

女巫又毒錯騎又驗錯難啲贏囉

咁又係
4號應該都係亂投

Between, 睇左幾次第二晚狼刀人
應該都係徐謀俊話刀7先

4號似估多啲
但成場綜合真係唔值有Mvp

雖然大家都鬧小瓜
但唔知係咪有凡凡對比
覺得小瓜勁咗好多 今場仲要做啱野

發覺好人狼人都好鐘意當澤仔係狼咁打

頭先做緊嘢 睇甩咗 跟住決定skip住睇
而家睇五堅算

係, 所以抵佢mvp啦其實
呢D位好多人刀金水算

我有驚佢因為2號一句一定要帶對而帶其他

佢好易扛推

係4話刀10 但2話刀7 最後4都舉埋7

小瓜拎過2次MVP架都
一早叻過煩煩好多

第2日其實叫人拍身份應該局勢好明顯
第1日 一狼一神走 好人視角夜晚死既未知
輪次都夠 但冇人識咁做

九叔一行入去就拍澤仔個胸

噢 7號咁易推 點解要刀

係, 所以謀俊都係練下刀法同做狼表水啦

煩煩係咁叫神職出黎做嘢係做乜鬼
扮前輩扮高玩？

係咪凖備演唱會所以無去錄嗰個禮拜？

叫神職出黎做野其實正確
不過佢D語氣真係當左自己係高玩教路咁, 有D搞笑者

淨係叫神出嚟
但自己唔講狼坑同保人 什麼鬼
佢同4號pk嘅話 可能會輸比4號

擺明係佢唔知講咩好
我由頭到尾都唔知佢講緊啲乜嘢

其實刀7杠推位
10應該出坑
一定係低玩刀 鋒澤未至於廢到刀7
冇人盤騎士仲撞10

眉頭有兩個

全日錄影
1. 驚女巫唔毒人會比人屌
2. 驚預唔識跳
3. 驚騎士唔騎
無睇賽後 我覺得佢應該要講埋小瓜「我差點怕你壓槍」

頂笑死我

辛苦高玩煩了
一整日錄影都要咁操心
係咁要出動動腦.GIF

笑死

煩煩咁高配成日要為人哋動唔動腦煩心 好煩

咪就係因為佢排唔到狼坑唔知講咩所以先講廢話
佢場場都係咁㗎啦

無錯
所以將會有8集無佢

聽到8號咁嘅發言 唔扛推佢唔係狼

喊出黎

FZ知道ALLDAY嗰題有人錯 要打人
知係09就即刻坐低

休息吓係好事 好彩無錯過12人

偉晉記生日強啊

食呢餐飯個時未出everyday
但依家睇會答sunday

小賴

咁快播到嗰個禮拜錄嘅集數

4號係唔係有強勁後台？係邊粒星嘅女？
感覺個個都俾面佢咁

因為吳克群

估唔到晉仔咁勁

成集係咁教新手玩咁
哈哈笑死了

李翊君？
仲要搵多兩個星二代黎陪佢搞到成集都係新玩

凹我兩筆寫哂

仆街娛百一有大咖嚟玩就會極速播

頂, 究竟仲要parallelogram幾多次

重點婁婁仲未識

知唔知最賤係咩
播完一局之後另一個可能勁耐之後先播

咁仆街嘅 得兩個有牛扒食少少錢都慳

咁鬼長, 合理
我都成日串錯

Google完都唔識 歌手李詡君的女兒
屌 佢個藝名係chanel

頭先直播chatroom小編話佢玩得幾好，叫大家期待一下
究竟娛百幾時先學識期望管理

今集係想分開食兩次屎定想連續食兩日屎嘅問題

7個人叫一份牛排同兩份甜品會唔會太寒酸

有高玩煩教導係佢哋嘅福氣

像一個韓星一樣

笑死 個客以為佢真係waiter

鋒澤仲要做埋waiter

諗起煩煩喺頒MVP前話自己係LV

澤仔又搞到人地尷尬

今場真係好低玩呀大佬

仲有得咁樣影相

成場最高配嗰兩個一早出咗去

呢集真係超級低玩局, 好難睇~~

合理 字幕都未串得啱

小賴真係拎正牌係咁抽水

晉仔扮細食

晉妹乘機摸澤仔

笑左, 頂字幕都錯

仆街我真係笑死

大家都已經習慣

仲以為字幕係特登錯

摸勁耐

唔係因為佢自己跳針串錯先咩

之前我有po過張相出嚟呀

叫完 又戴頭盔話唔係引神
佢發言係可以套用落每一場到

佢串多咗個E load咗一陣串埋落去 字幕又唔幫佢整返走個E照出個錯

請問有咩人一入餐廳會咁樣

今時今日 連九叔都學識抽水

娛百會唔會又剪幾段漏網花絮出嚟騙VIEWS

娛百binc bin著自己

踩完人話唔係踩人
引完神話唔係引神

between
近排高玩煩係咪仲上得多過凱希同斯亞

無錯

凱希真係少咗好多
霸再係咁 佢會少mvp過孫生

遲啲係咪日日都有得見高玩煩

今晚啲人繼續頂唔順煩煩 很好

hi 歡迎歡迎我係2018年開始睇嘅老嘢

「他們是來騙通告費的？哈哈哈哈」

hi 歡迎歡迎我係2020年開始睇嘅嫩嘢

凱希咩事
雖然佢好多其他綜藝JOB
都唔駛錄咁少丫

歡迎你哋兩個真係前輩
可以拖到男朋友睇好成功我到而家都拖唔到人睇

Hi我係2020年4/5月先睇嘅屁孩

原來你咁遲先係到

係咪為咗食問米花生先睇

Hello我係都係2020 4/5月先睇既老野

反而呢啲大咖仲認真過啲宣傳咖

硬係覺得高人住咗好耐

原來咁多人都係今年先開始睇

煩煩係低玩局更加顯得佢有幾廢
自己平民視角一D貢獻都無
只係識得叫神出黎
有個咁勁既男友都train唔到佢好D咩, 廢到喊

大咖唔係真心想玩嘅話，根本都唔需要上呢d節目？
d細咖個個玩到想死咁 「宣個傳啫 咁撚煩架」

我43先第一次講嘢 嗰時仲要亂鳩咁撘嗲
之後克服咗心理關口就喺到住

玩10場都好啲

有冇諗過train咗都係咁廢
狼殺同減肥進度不相伯仲

好多都係因為武肺停學停工,WFH先睇

因為我成日亂咁撘嗲

大咖本身個工作態度都好過班宣傳嘅

又miss左今晚個集
係咪唔值得睇

係!!!!

唔值 慳返啲時間瞓覺好過

係
唔好浪費時間
睇五堅就夠

唔洗睇 又悶又膠

唔睇完全冇損失

本身無係呢個帖住 一有沁仔先上水
但你哋成日講嘢 搞到我都搭埋一份

日日係佢面前睇

有次我同事話 狼人好好睇 好好笑呀 你快啲睇
我話：我之前咪叫你睇囉你又介紹返我轉頭

多謝大家
我今晚會早啲瞓
睇返五堅大餐好過

佢同反骨班人玩時係高玩
有train到高玩的高高在上發言
「你地神職要出來做野了，好嘛」

其實佢同反骨班人玩都係兜一大輪淨係講咗預要跳之類嘅廢話

成日勁想吹埋一份

我覺得之前有一局酷炫悍跳預 仲跳得好過煩

好似係佢跳繩個次？

我要跳了

今晚狼殺好悶

係我覺得帶埋道具嚟跳好勁

因為本身份人唔識搞笑 所以要搵多啲道具搭救

七夕情人節套餐係咁價位
加一後2519

我以為我已經係遲
估唔到咁多今年

2519 for two呀

心形pizza好唔吸引

香港嗰啲仲唔抵啦 成千蚊

香港物價睇唔算貴

2519台幣？
如果2519港幣就不了 可以食得更加好
但台幣計翻又唔係話好貴 可接受嘅價錢嚟嘅

台幣啦 啲用字係台灣叫法

啱啱未load到
見到美乃滋先醒起

去台灣鋸靚扒抵好多
去西華食dry age超正
都係mad for garlic價

大家睇咗沁b未

睇緊

想問吓點解條女成日想同沁岳情侶互動

咁快upload咗 臨瞓可以睇

之前套獨家保鑣做cp

[member]吓
咁星座真係好唔可信member]